請你地尊重梁凱晴

係咪要人鬧你地先識收口？
平時變態咸濕係你地自己嘅事，
但係梁凱晴係同路人，係專業嘅區議員。
唔該唔好再性騷擾人！
之前已經有人講過，唔該唔好再要人講。

push
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

網上面都貢認真？

同意

咁係咪唔洗收下把口？你講還講 唔好俾人知

鬧佢嗰班全部都係五毛來，唔使理

啱

你哋幾可見藍屍J容海恩?

請專重言論自由！
我等緊佢整個日本團一齊去玩

成班食屎狗搞到以後無得j

專業區議員

咸濕仔都係手足

up

笑黑警性騷擾madam 嗰陣，有冇諗過你哋都只係五十步笑百步

兒登一向雙重標準

關你撚事

想同晴晴扑野!

貢你老母閪咩

支持

手你個死人頭，唔係一句手足就大哂

十卜，尊重女性

唔好太上心
一來控制唔到
二來係咩人講呢d野你都唔知，可能都唔係同路人

Don't get offended on the internet

屌你老母，呢度連登黎，明光社呀

屌

關你撚事你乜水？

冇人想卜嘅年輕女性幾時有被尊重過

咁同立場無關
容海恩係個阿嬸黎

樓豬第一日上連登

你乜水呀死毒撚 使撚你講咩

阻止唔到五毛

收皮

佢甘撚柒都有人J連登仔

屌狗笑狗/藍絲冇人阻止過
但依家講緊同路人係咪都要咁做呢

認真，好小事咋嘛
蔡英文都係一笑置之，根本唔會擺係心上同屌選民
Anyway，助選團要收下手，唔好係連登再煽風點火
香港夠亂，無謂攞呢啲嘢嚟講
拉

Push

J 唔落。

玩撚到依架睇唔到我晴個樣
佢之後張張相都唔show樣

食色性也
自己講下就算

上網都要你管？
共產黨定法西斯？

邊個性SHOW妖佢?

係笑狗嫁啦 咁又點？

口德撚
口德減10分

呢啲post都唔知乜撚野心態，咁靚女議員係個幾個，唔J佢地，J鼠王芬咩。痴撚線，垃圾post。屌你老母

推

佢幾時變左我地手足？

講下女都唔得

同意
唔好再搞人, 等人專心地區工作

仲話言論自由

請你地尊重梁凱晴

樓主抄post

容姨姨係藍絲自己都唔J, 凱晴係藍絲老伯都J既美女, 你攞來比較?

係男人都想啦

梁凱晴
加油俾心機做
最好抄足民建聯工聯會
如果你睇到呢個post

咪撚理班波台狗啦

分化 black

正義超人保護少女

同意
圍內講就算啦

想屌佢

好撚大波喎

笑黑警性騷擾madam

睇字啦

垃圾po，拉

大波就靚 及手先係最正

咁小事都跳制就唔好做啦

人地好女仔
手足嚟

sor 嬲得濟睇錯左
自隊

冇j過凱晴，真係冇

各位手足，麻煩幫手呀
唔好懶呀

得罪講句

幼撚稚到爆
呢度討論區嚟 唔啱聽嘅野實有
梁議員嘅世界觀得連登咩？
咁大個香港嘅聲音會聽唔到？
剩係關注連登仔點睇自己？

咪又係得波台啲痴線佬先講極唔聽

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

適可而止讚靚之後，有d變態佬就會乘虛而入加把口埋黎，講埋d性幻想內容出黎，呢下先衰。

如果讚梁議員靚既同時，可以幫手及時屌性內容就ok。
唔及時屌，就每次有關梁議員既post都會自動牽埋d變態留言。

睇落佢地只係網軍帶風向

黎黎去去都日j夜j 唔撚腎虧咩

上高登勿認真

真係波台狗
成班垃圾

呢度連登呀
凱晴

你呢d post咪姐係同波台五毛講咬呢個位可以分化
......

用智慧

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱晴

貢？貢？？？？
廣東人扮香港人？？？？

請尊重 姐姐

尊重女手足

721 831 101 1111 1112 1117 1118
希望俾梁議員睇
連登有好多五毛 唔好咁上心

我尊重佢所以用佢黎做性幻想對象

你班死仆街咁鍾意性騷擾女性
點解咁多人比黑警強姦唔敢出黎
大家睇唔睇撚到個原因
睇下林林只係生得靚 打扮成熟 比人話佢ptgf
你地個人格本身咁低下
手足係受到性暴力又點會企出黎
企出黎比你地性騷擾多次？然後質疑佢係咪ptgf???
香港人 口賤有代價 你地既手足代緊你地受 我屌哂你地老母

五毛block得，黑警你睇撚夠未

班5毛好鍾意劣化新議員
一邊係咁話粱議員好J,一邊屌陳議員能力低
見一個BLOCK一個,冇可能係同路人

重開post去波台啦
果班媾唔到女嘅廢柴睇唔到架

Blocked丫ching

分化 block

Push!!respect

班廢柴只會j得更勁
成班反社會人格 以無恥無人性為榮
一話佢就會話”上網咋喎”

網上更要認真
唔好比中共任何機會做新聞
順便屌下波台狗先
利申：睇本地優良波
外國波收皮啦

啱 波台狗正一垃圾
利申 本地足球球迷

把口咁撚賤
唔去攪下獻世派d女

求撚其喇 網上講兩句就屌左佢咩
根本就無任何值得討論既價值
無野搵野黎講 拉

認同

pish

班五毛 就係要咁搞

一定要spot佢地出黎

屌柒佢地

支持 人靚心靚比多個 like

自重

隔離po有人話要直播對住佢張相打J
CLS

乖

so?

push

我愛梁B 我愛梁B

女手足唔撚洗尊重？
俾自己人性搔擾你有無諗過佢咩感受

靚女 正都唔讚得
包到回教徒咁囉

sorry 唔當手足係手足既手足唔當手足

連登男人係咪全球最懦弱既男人

全部都係講事實叫劣化
讚佢好J咁正面都話劣化？
陳議員真係能力低wor

同意，推

（傳百度赴港上市）睇來百度要來香港上市了，中央想要懲罰香港，發展澳門，點幫中央
中央說不需要香港，要發展澳門金融業，但好似中央忘記左要懲罰香港，就唔應該有大陸公司再來香港上市。
作為愛國的人民，可以點幫中央達成心願。
請幫手推
唔係勇武先係做實事，連登太多五毛想推人去死。

冇野嘅
佢做到野,咪睇佢政績囉
佢著緊身衫嘅,咪睇佢對波囉
佢著短裙嘅,咪睇佢佢腳囉
就係咁簡單

有咩問題

波台狗
邊個性騷擾梁曉晴我就屌柒佢

開post講佢個個係狗嚟架
用下腦啦

，

鍵盤勇武可以屌死手足
你話呢

on撚鳩你自己諗下一個女仔當眾俾人性搔擾有咩感受
根本衰撚過黑警，人地唔開心都要驚俾人話分化唔屌得你地班仆街自己受

人靚波甜係底線
其他全部收口

如果我係狗 死全家
你呢

屌我睇漏咗直播兩隻字咁又真係過分咗啲 自己收埋J咪算

我唔理你係咪狗，我淨係問你一句：「有冇教養？唔識尊重人？」

兒登仔：話女人係雞係我言論自由，唔比人講野你仲惡過共產黨

認真撚？網上鳩up都咁認真

打J唔識搵AV睇㗎？你打個J又要上嚟開po圍爐取爐㗎？所以你哋咪無女要打J都要上波台搵班垃圾圍爐囉垃圾波台狗。

純粹教養問題，我就認真一次又如何？

睇呢個PO睇到好撚嬲
成班唔撚識尊重女性
抵你地班仆街兒登仔識唔到女朋友
唔好撚識到害人阿屌你老母
女人生得靚生出黎老奉比你地性騷擾阿仆街?

一早割曬d仇女狗同物化女人既臭酸毒撚
呢d垃圾光復香港

雖然我從來唔講呢d嘢，但覺得網絡上面表現出黎嘅黑暗面真係可以無視，尤其係兒登，屌你老母個個話報仇，殺黑警，抗爭半年有多一隻狗都未死

女人係衣服啊😅

波台 動漫台班友
根本好多淨係care kpop cctvb唔理出面

你都onlun9
你知唔知你咁樣做係會影響到人?
你以為網上同現實真係完全分開?

你要扮聖人扮耶撚係你既事 我有我打飛機 關你撚事 嘈嘈嘈
兄弟爬山 各自打機 關你撚事 咸濕仔都係手足 又話麥撚柒都唔割
打飛機就割啦 ~ 真係五十步笑百步
我又諗起佢啦

晴晴係為世界和平出左力 人地都未撚出聲 你出聲先 你憑咩

佢地J葉劉多

[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12及1.19) （3）明天

True

搵你老母扑

性騷擾仇栩欣好似嚴重多D

頂你做乜啫 睇本地波睇到好優越？ 睇外國波有咩問題 無嘢搵嘢嚟鬧on99

變態佬講都加密下啦

主要係某台啲撚樣

唔識收口果d你叫幾多次都冇用架啦 同埋做得公眾人物 預左要比人討論架啦 個重點係佢自己點應對 你咁樣勸法勸得幾多個

有好多人覺得網上講野唔需要認真看待
其實只係岩一半
賭J數、炮竹放屎眼大家都知只係玩下
但性騷擾係真係會傷害到人
你網上講同兜口兜面講係冇分別
仲有如果大家係為到同一目標抗爭
一同爭取民主自由
可唔可以將自己條線SET高少少咁多？

咪係

咪係 尻痕自己打飛機啦 係到性騷擾人

由開壇果時已經係咁 連登仔係咁既水平

J吓大波妹都唔得
屌你老母

應該係好嘢嚟,否則點會成日大肚?

講得岩，覺得佢係正，都唔使日日講佢咩大波呀盛，畀d尊重好冇

你地同黑警自己性騷擾個女警有咩分別？

我哋要比藍絲有高一級的道德標準

叫佢唔好再黑絲短裙，同埋着個大力碼既bar 先。

適可而止啦大家

好想屌女又唔得？咁專制？

入到黎真係一張圖都無

thanks 😭

ok我以後唔會再幻想同佢對波玩乳交
對唔住

狗都唔屌啦

上次仲有班臭酸波台狗追擊我
話我幫佢講說話仇男
都痴筋 人地做議員要包埋比你性騷擾咩
譴責黑警性暴力 性騷擾女手足
自己做埋同一樣嘢

你唔好著衫出街

班冷氣軍師唔出街，驚閪咩

推，惡趣味很嘔心

Push.

請你哋尊重「民選區議員」

係應該尊重任何同路人

推 小小尊重都冇 講咩光復

唔好鬧交啦
by 梁議員ig

圖都無張學人開post?

好想同佢say hi

睇清楚係連登一直討論佢既心係咩會員
一堆波台活躍既五毛同雞蟲黎咋

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

即係可以做，唔可以講

兄弟爬山

真係得你班傻鳩先放上心

咁唔係應該點講？

咁不如上討論區學中共咁啦

絕對認同，見到個啲post一律拉

1.12 愛丁堡✅不反
1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

點解我唔帶得女出街-0-

On9

同意，成班小學雞精蟲上腦

呢d唔好笑又尷尬的膠 其實有乜咁好玩

個d唔係同路人。

exactly...係連登仔就收下口

唔通佢屌鳩你哋班咸濕仔咩，正常都唔開心啦，仲要大方take care埋你哋鬧交，當選真係辛苦

同埋波台狗講啦

其實係

較大方得體嘅人都會咁講啦

真，明明之前講過，成班金魚

屌你老母，手足殺你全家你都咪撚割呀仆街。
唔割係指大家目標一致，手法可以商討，唔係打住手足旗號，做咩9都得。

再者凱晴都係手足，屌你性騷擾人，咪又係攻擊緊手足。

真心想中出佢

要講鹹濕野就用返大波madam做主角啦
話知你地想女女女佢定點都冇所謂

哇 佢地都係攞條女講下笑姐 你直情攞人全家嚟比較 仲唔撚係鬼搞分化？

同政見冇關，真係J唔落

同啲狗一樣 係要性騷擾番啲狗乸

pushhh

hi牙晴
好想同你瘋狂做朋友

個壽星公都好J

我認真左sorry清，不過連登多細佬上，容許我認真下

人地大方唔代表性騷擾手足無錯唔屌得

成班都無撚腦

on9少陣啦 你唔認真 唔代表人唔上心
既然自己人 人地開到聲 就咪再咁核人憎

講下唔比？

咁撚厚面皮既 比人咁屌唔覺得醜架咩

咪就係 人地意思已經屌緊你班咸濕仔無樣無錢又無面
仲柒下柒下咁煩住佢 選完人做區議員好心就比人專心啲做區務啦 日撚日煩 唔丟架嘅咩

建制派幾時有過靚女當選?

自己物化完人 轉頭扮聖人

難怪會弱智到跳閘俾人捉

收皮啦P牌狗

講下都唔比
手足都比你屌到轉會啦

咁鐘意騷擾女仔可以加入狗隊或者去撐警
好似堆狗性騷擾個大波狗乸咁
唔好同我地扯上關係 我打死都唔會認呢d垃圾係自己人

仇女狗全面進場

邊個性騷擾手足咪屌邊個講野前用下個腦

唔係有法律話唔比緊係得架
只係你覺得講完唔會影響到人咪繼續囉

你識條女
hello白衫鄉黑

做傷害手足嘅事俾人屌就轉會咁轉飽佢啦

疑似有黑社會想伏擊晴B

佢最新幾個Story咩事

係囉係咪去咗警署報案

算唔算情緒勒索

俾人當雞撩同疑似有黑社會想斬佢

太低質 勒唔撚到

認真 我好撚同意呢段字

原來物化女性就係你定標準
網絡特警
我係五毛
我係分化狗
我係熱狗
我係鬼
我係鄉黑
得你係黃絲

陣間又話你分化割席架啦

一早block左你

連登rapper?

代表我係五毛呀?
咁叻呀 眼光獨到眾人皆醉
駛唔駛俾個獎你網絡特警

其實我一直覺得我的體內存在rapper DNA
被文化沙漠埋沒咗

至popo好似又發癲撚凱晴

你老母打字都有口音就收皮啦，定你覺得你好撚幽默呀？？

苦行咩，做得公眾人物預左有人講啦，游b仇b都多人丁啦，又唔見佢地講，唔好話個大波妹attention seeking?

總有人唔鐘意咪會講
"做得公眾人物預左有人講啦" 唔通你又叫佢"苦行咩乜都忍"

仆街 認真左先發覺又係波台的人黎

做乜唔應機呀

咁你地就要接受下，社會上有唔同意見，唔係淨係得你地岩聽既野架，咁樣一世留係同溫層，刷正皮打飛機有意思咩？
唔通你地追求既民主就係一言堂？

你都識講社會上有唔同意見
你又屌佢attention seeking?
有撚病

再者 佢唔係入娛樂圈 有微言有幾奇
attention seeking

咁而家我地手足講兩句野，佢就頂唔順啦？手足唔係自己人呀？低低調調就冇人理你啦，安份守己𢭃份人工咪算，唔岩聽ignore咪算，講咁撚多托咩，乜野政績都未有就屌手足

u sure "我地手足講兩句野"?

P牌仔你呢番說話 我硬係覺得好熟口面 好似啲藍屍成日講嘅嘢

唔同意見就藍絲5毛架啦

我今晚就J梁凱晴 激撚死你地

Teamkill左

樓主啱，唔只一個，日日又話仇B露腳乜乜乜，又笑鳩陳梓維我要重申，佢地幫左我地阻止保皇黨自動當選，陳梓維直頭拉大佬落馬，呢班人當選後大把野做，你估好似以前咁割禾青啊？

成班冚家產，選到之後又喺度睇人身材笑人呢樣嗰樣，垃撚圾，一句上網勿認真就當冇事發生，你班仆街

之前睇游蕙楨周庭都算啦，而家有d post露骨到，我話你聽，你要笑佢地要性騷擾佢地嘛，得嘅你接受自己係藍絲一份子囉

對波型靚到尼！

真係好值得尊重

其實無人care 閒言閒語 又唔係詆毀佢

同路人就唔係雞 咩logic

唔當手足係手足既手足唔當手足係手足既手足唔係手足

佢今日就差啲比人斬 你地班仆街就繼續性騷擾佢
好撚低質

同班黑警性騷擾大波 missy一樣

咁淫都唔J 先係真正唔尊重

推 今屆多後生靚仔靚女區議員 都唔使咁啊

認同，但佢真係好正

成班垃圾 講嘢似禽獸 尊重都唔識

波型最靚,阿欣輸九皮

屌你老母

屌曬你班唔撚識尊重人嘅on9仔
言論自由唔代表你唔撚洗尊重其他人
冇文化無知嘅
一係你返動物園/野外去做返自己
咪係到做衣冠禽獸
一係就躝返去大陸做五毛

連登大把呢啲撚樣 成腦都係精
淨係娛樂台都日撚日開po色情各女星
開口就係講淫野 屌你老母
正常人根本唔會開口就係鹹濕野

真== 講下洗死咩

連登好有道德

屌斷到正一正

雙重標準無極限
尊重原來係咁樣攞嚟用 明曬
真係好civil

可唔可以搵人整個list 一次過block晒
好撚低智

隔離post開緊陳巧文道歉大會
當年係咁話人雞 高登連登無進步過

就係你呢啲人搞到咁多人自殺死
以為講完嘢唔洗負責

自己雙重標準就得 人地屌兩句就po張圖當自己贏

連登仔:咁容易比人煽動就快撚d死
跟住條友死左 又開始道歉大會 人性

影撚衰晒，都唔撚係同路人
同路人邊會咁變態

我因為比佢對波感動先成為同路人,
你估因為佢嘅
政治理念 同埋
能力選佢呀？

好過佢嘅人
大排長龍呀

晴b

你就第一日上連登啦P牌仔

人地不止幾享受比人j

我屌你老母呀

2020，守護凱晴